就黎50歲都未試過拍拖，點算？

過多兩年就50歲，仲未有女朋友，可以點，係咪得翻返大陸搵老婆一條路？

出家啦

番大陸都唔會有人吼伓

打錯番大陸都唔會有人吼你啦
唔好咁天真啦，如果番去80-90年代都可能得呢家2017年喇，醒下啦，你香港溝唔到女，大陸都唔會有呢家個個都係睇錢睇樣，如果你自問有既，梗係溝返香港啦，冇既，大陸都唔會有人接收你。成日以為係香港人係大陸就溝死女，醒下啦幾十歲人

48歲了（冇女）

其實失婚婦我都唔介意

去叫鷄 la

唔緊要啦，仲有我陪你

去俄羅斯咪仲好

聽講做方丈好高人工...

未拍過拖，但有無叫雞?
其實你50歲單身寡佬應該有唔少錢，去大陸啦

你未你冇自信唔敢追人？

60歲(冇女)